有無巴絲去過不丹？可唔可以分享一下

例如文化 宗教 住宿 風景

唔該各位巴絲

去不丹既手續同去北泡菜差唔多
自由行唔洗諗，指定係搵local agent做一條龍服務
有興趣可以再問下梁朝偉

貴撚過去南美
一日比好$ LOCAL GUIDE

之前聽個台灣人講一日100美金全包，唔知佢有冇搵最低價
我見不丹都唔大，可能5日左右都夠做？
咁都係4000港紙，都唔算貴到好離譜既

睇好多WEBSITE 都講淡季係200美金，旺季係250美金喎

不丹旅遊局網站都係咁寫。

仲有附加費要另外俾

旺季乜都唔加都要290美金一個人，未計來回機票。

Surcharges

Tourists travelling in a group of two (2) persons or less shall be subject to a surcharge, in addition to the minimum daily package rates. These are as follows;

• Single individual - US$ 40 per night

• Group of 2 persons only - US$ 30 per person per night

The surcharge will not be applicable to representatives of foreign travel agents on business study or promotional visit duly approved and cleared by TCB.

屌淡季都要200咁不了，太離譜

仲要簽證

諗住十一月自己去 應該會join 當地旅行團
每日最低消費250USD 貴到high high
自己去仲要加多40USD一日

我哩兩日啱啱睇緊不丹旅行
請問plan成點可否交流下?